[純學術討論]如果故意挑逗一隻動物，令佢襲擊自己

如果你想殺死一隻狗，係香港係犯法。但係如果你故意挑逗一隻動物狗，令佢襲擊自己，咁佢就會俾人人道毀滅。咁樣犯唔犯法？

冇啦啦諗到

自損八百殺敵一千

得唔得架，如果你有呢個諗法

呢個位可能係虐畜喎

咁係前面擾擾攘攘呢，總有辦法可以唔掂佢就令佢襲擊自己

鬥牛

有預謀犯罪係會

將隻狗代入做人既話會更加易明

會唔會係想講挑釁

係

呢個係咩罪

以為你想屌狗添

係俾狗